.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--b--Bind-Undead:

Захватить нежить (`Bind Undead <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=22>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 неразумное неживое существо уровня не выше чем уровень заклинания

**Продолжительность**: 1 день

----------

Вы захватите контроль над целью, при помощи слова некромантской силы.
Цель получает признак "миньон".
Если вы или союзник используете враждебные действия против цели, заклинание прерывается.





.. include:: /helpers/actions.rst